一人一個令自己有上進心既方法

有冇人覺得真係好冇上進心？覺得前路好迷惘？又唔知自己想點？

一樣覺得前路唔知點行

人本性邊會變
係會變，你今日就唔會係呢個田地

搵個女朋友

搵條女，條女屋企睇你唔起，覺得你食軟飯，你真係好鐘意佢，就會發奮

真人真事

未遇到個鍾意既。

好迷惘

比女飛

用盡曬所有錢 趕自己入絕路 好難唔上進

4個女前比女飛完
但依舊係冇上進既動力

日日係屋企做廢青